香港人爭光！新成語，指筆為槍

香港呢次事件，無論結果係點，我地都已經係歷克寫上重重的一筆。

尤其以警察既語言偽術甚為出色！

請大家以後唔好講 指鹿為馬，試著講

指筆為槍

胡椒投射器 先屌佢老母

胡椒球投射器！😡 150J

咁汽槍 ( <2J )都應該改名叫

膠粒送出裝置 !😡

推

去武器庫買原子槍
去軍火庫買鉛槍